msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: co-sugarsync\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-12-17 11:27+0800\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: 莳子 <shine.wangrs@yahoo.com.cn>\n"
"Language-Team: codante.org <shine.wangrs@yahoo.com.cn>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e\n"
"X-Poedit-Basepath: H:\\workspace_mobile\\codante\\wp-content\\plugins\\co-sugarsync\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: co-sugarsync.php:24
#: co-sugarsync.php:85
#: tinymce/sugarsync.service.php:24
msgid "SugarSync"
msgstr "SugarSync"

#: co-sugarsync.php:25
msgid "Setting"
msgstr "设置"

#: co-sugarsync.php:26
msgid "Flush"
msgstr "数据刷新"

#: co-sugarsync.php:62
msgid "None"
msgstr "无"

#: co-sugarsync.php:62
#: co-sugarsync.php:70
msgid "Effects Library"
msgstr "效果库"

#: co-sugarsync.php:97
msgid "Save succeed"
msgstr "保存成功"

#: co-sugarsync.php:115
msgid "Original image links"
msgstr "原图链接"

#: co-sugarsync.php:118
msgid "In the pictures, add a link to the original image"
msgstr "在图片中，添加一个链接到原始图像。"

#: co-sugarsync.php:122
msgid "Images load"
msgstr "图片载入"

#: co-sugarsync.php:125
msgid "Module"
msgstr "模块"

#: co-sugarsync.php:125
msgid "Gradually add pictures on the page"
msgstr "逐渐加载页面上的图片。"

#: co-sugarsync.php:129
#: co-sugarsync.php:347
msgid "Album effects"
msgstr "相册效果"

#: co-sugarsync.php:135
msgid "Customize the effect"
msgstr "自定义效果"

#: co-sugarsync.php:138
msgid "Adding all the images in the top of the effect choices, you can customize the effect of the album."
msgstr "在所有图片的顶部加入效果选择，您可以自定义相册的效果。"

#: co-sugarsync.php:146
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: co-sugarsync.php:155
msgid "About the plugin: "
msgstr "关于本插件:"

#: co-sugarsync.php:207
#: co-sugarsync.php:220
msgid "reflush"
msgstr "刷新"

#: co-sugarsync.php:232
msgid "No Accounts."
msgstr "您还未添加任何账户。"

#: co-sugarsync.php:348
msgid "Syetem default"
msgstr "系统默认"

#: co-sugarsync.php:413
msgid "Gallery"
msgstr "图库"

#: co-sugarsync.php:517
msgid "View original size"
msgstr "浏览原始尺寸"

#: co-sugarsync.php:533
msgid "Add source link"
msgstr "添加原图链接"

#: tinymce/sugarsync.service.php:105
msgid "Accounts"
msgstr "账户"

#: tinymce/sugarsync.service.php:106
msgid "Albums & Pictures"
msgstr "相册 & 图片"

#: tinymce/sugarsync.service.php:112
msgid "New account:"
msgstr "添加新账户:"

#: tinymce/sugarsync.service.php:113
msgid "Add new"
msgstr "添加"

#: tinymce/sugarsync.service.php:120
msgid "Account_name"
msgstr "账户名称"

#: tinymce/sugarsync.service.php:121
msgid "Operational"
msgstr "操作"

#: tinymce/sugarsync.service.php:143
msgid "Select All"
msgstr "全选"

#: tinymce/sugarsync.service.php:144
msgid "Select None"
msgstr "全不选"

#: tinymce/sugarsync.service.php:145
msgid "Negative Selection"
msgstr "反选"

#: tinymce/sugarsync.service.php:148
msgid "Pictures Conf:"
msgstr "图片配置"

#: tinymce/sugarsync.service.php:149
msgid "Width limit:"
msgstr "宽度限制:"

#: tinymce/sugarsync.service.php:152
msgid "Height limit:"
msgstr "高度限制:"

#: tinymce/sugarsync.service.php:155
msgid "Rotate:"
msgstr "旋转:"

#: tinymce/sugarsync.service.php:160
msgid "Album Style:"
msgstr "相册样式:"

#: tinymce/sugarsync.service.php:162
#: tinymce/sugarsync.service.php:210
msgid "Normal"
msgstr "正常"

#: tinymce/sugarsync.service.php:164
msgid "Column"
msgstr "多列"

#: tinymce/sugarsync.service.php:174
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: tinymce/sugarsync.service.php:178
#: tinymce/sugarsync.service.php:202
msgid "Insert"
msgstr "插入"

#: tinymce/sugarsync.service.php:201
msgid "Please select at least one picture"
msgstr "请选择至少一张图片"

#: tinymce/sugarsync.service.php:203
msgid "Enter"
msgstr "进入"

#: tinymce/sugarsync.service.php:204
msgid "No album"
msgstr "无相册"

#: tinymce/sugarsync.service.php:205
msgid "No picture"
msgstr "无图片"

#: tinymce/sugarsync.service.php:206
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: tinymce/sugarsync.service.php:207
msgid "First of all, choose to insert a picture or album!"
msgstr "首先，请选择需要插入的图片或相册!"

#: tinymce/sugarsync.service.php:208
msgid "Rotate right 90 degrees"
msgstr "右旋90度"

#: tinymce/sugarsync.service.php:209
msgid "Rotate left 90 degrees"
msgstr "左旋90度"

#: tinymce/sugarsync.service.php:211
msgid "Reverse"
msgstr "颠倒"

#~ msgid "previous"
#~ msgstr "上一张"
#~ msgid "next"
#~ msgstr "下一张"
#~ msgid "full size"
#~ msgstr "全尺寸"
#~ msgid "open in new browser window"
#~ msgstr "在新的窗口中打开"
#~ msgid "download"
#~ msgstr "下载"
#~ msgid "close clearbox"
#~ msgstr "关闭"
#~ msgid "start slideshow"
#~ msgstr "开始自动播放"
#~ msgid "stop slideshow"
#~ msgstr "停止自动播放"
#~ msgid "rotate image right by 90 degrees"
#~ msgstr "顺时针旋转90度"
#~ msgid "rotate image left by 90 degrees"
#~ msgstr "逆时针旋转90度"
#~ msgid "Effect"
#~ msgstr "效果"
#~ msgid "Insert Conf:"
#~ msgstr "插入配置"
#~ msgid "When inserted"
#~ msgstr "插入时"
#~ msgid "(0 = No Limit)"
#~ msgstr "(0 = 无限制)"
#~ msgid "Select gallery"
#~ msgstr "选择图库"
#~ msgid "Select gallery first"
#~ msgstr "请先选择图库"
#~ msgid "User"
#~ msgstr "用户"
#~ msgid "Size"
#~ msgstr "尺寸"
#~ msgid "Center"
#~ msgstr "中心"

